鬥魚混養

有冇巴打有養鬥魚？

之前養過
買個細缸中間有塊野隔住
一見到對方起晒鋼

試過，打左一輪分左勝負會唔打，或者打到厭唔打，然後兩條友以後再見倒其他鬥魚都會冇反應

其實我係同隻龜混養

我隻龜不嬲善良，人稱善良的龜，唔知係咪條魚撩佢打先

個畫面好得意

仲諗住佢地相敬如賓，互相扶持，一起成長，個畫面好似七夕牛郎織女相會

過一排個龜頭無咗,
夜媽媽先攻擊佢